有無人行路行快少少個身就好㷫

即係散步無問題 但一行快少少 上斜上樓梯個身就會好㷫
特別係個背脊有D麻 好似有座火山就爆咁

著NMD包你健步如飛

我都係

我都係 會刺痛
有無醫學解釋

無咩背囊都係咁
有無醫學撚入黎解釋下

行快少少係咁流汗

以前細個小學嗰陣會，大大吓就冇事🤔

我都會 但多數係訓覺先會咁
成個背脊好熱 好刺痛 好似畀針拮咁

但摸落去係唔熱

我會 仲會紅左幾忽同少少痕 不過過一陣就無事

你地本身肥唔肥 ？怕熱？

利申 怕熱嘅肥仔